的士狗真係變態, 駕駛態度惡劣仲要告人老不

youtube有條的士狗專門告人老不
但自己駕駛態度一樣咁賤格

明知架巴士要入, 仲要比油隊住去
係啊, 你行主線你岩晒啊, 架巴士要停係路中心比你過晒先, 你大撚晒

你咪一撚樣仆街踩住油去搶客, 爭輸左就告同行老不, 一樣賤

呢條的士狗正狗閪

根本就係香港人種嘅問題

第二條佢出路口點解會告得入大路嘅車

完全同意

第一條個情況大撚把私家車都唔讓
已經唔係的士既問題
外國一定會閃哂燈讓架巴士

條的士狗根本心理變態
踩住油去製造假象巴士硬cut入黎
之後仲要告人地老不
個巴士佬真係多得佢唔少

佢有段片,落口供又任佢up
差佬開左file就多數要做野

但係要睇番巴士係連cut兩條線，
當然大家都知的士佬係賤，
不過交通部一睇片做野就一定告老不。

呢條路根本一定要連cut先埋到站
好多的士狗好撚賤，下下博撞等收錢休息